［即時］講好既遮打花園集會，人呢

放工啦，仲唔過黎？

Push

好想黎,但

仲差幾分鐘先放工

邊咁早放工

［代發］一群政府新聞主任的公開信
有職員證！

今晚7點中環遮打花園見！

抖陣先啦 轉頭join

正常都6點先收工嘞

推

畀時間食番個三文治先啦

7點喎

轉頭過黎

會坐爆 放心

食少少野就過黎

7點喎
俾多少少時間啦

放6點呀，第一日出黎撈?

全香港公務員 收完工仲要搭車啊大佬

公務員翻身一戰, 全香港人都睇住

食完野即到

個個都中環返工咩

黎緊啦

7點 好多人食完野先來

推，今日黎唔到
但8月5見

都未放工

通常都遲

office係北角呀隨意門過黎咩

Coming!!!

俾我食個m都得掛

玩咩
1748先收工

唔洗食飯？
仲要大西北出黎

等多陣啦

我七點先放工
仲要過海
希望趕得切

公務員慣左放五點?

來緊

放五點係得啲返0815 嘅天選之人先會有嘅待遇

現場有派少量食物，記得帶遮

香港人鍾意遲到
不過唔會唔到

未收工呀 唔好催啦
收工即刻仆過黎

多返少少人，但未夠
唔洗急，慢慢黎，最緊要快

Come

不嬲香港人都遲到嫁啦

要去st john上堂

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

好多人啦

Bump

嚟緊

光

coming

公務員唔係收5點架咩

梗唔係啦

黎緊

Coming

公務員做野要跟程序，未上車點落車呢?

利申：等緊落車

我食完飯，八點出

開始多人

地鐵一大堆黑衣人係到等人

樓主好早收工

重要

行緊啦

行緊嚟喇

實況

屌你
5點48先放工
個個係港島番工咩
邊有咁早

正話收工 食埋飯過嚟
利申：大西北巴